［19-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC警🐶

中國環球時報的社評指香港首次出現暴力退潮，但挑戰仍然很嚴峻。

社評說，昨日本港再次出現零星暴力違法活動，但沒有很嚴重的襲警行為。其中很突出的因素是内地武警部隊，在深圳集結大練兵，對香港暴力份子發出嚴正警告。

另外，激進示威活動連續兩日癱瘓香港機場，非法拘禁及圍毆環球時報記者付國豪，在全球引起震動，極端反對派因此承受壓力。但總體上他們並無收手跡象。

民陣宣布本月31日再次遊行，終點是中聯辦。2014年的8月31日全國人大常委會發佈關於香港雙普選的聲明，香港極端反對派顯然寄希望在當天製造更大示威聲勢。

一地都係

又然

又夾

DEAD CAT BOUNCE

HO NG HO

HO...

亮劍

262 la

好彩唔是買期指
夾到春袋都爆炸

陳淨心建議送香港警察上深圳醫治

G CHI 淨心BB

法夢

輸出革命

冴木創 豬狩守 CHANGE BIN JE HO...

大夾夾

today sing mud 9

SING GOOD AR

9炒爺西傳減息，trade war easing

咁嘅成交